食環清潔工阿伯被飛磚掟死，被藍絲自己人掟中攻擊,話時話拉左未?

話時話拉左未

琴日唔係有狗吠會交代呢件事咩 sor for唔得閒聽佢狗吠

睇高空片啦

炒咗車 唔係tk
做咗就要認 反正不割

po上黎睇下

有用? 睇到你咪會 覺得其他人扮....唔係你手足 ...